點解Signal 有時會彈出黎話朋友加入左有冇又冇？

點解Signal 有時會彈出黎話朋友加入左有冇又冇？
其實佢有冇search我mobile contact list？
調返轉會唔會係我contact list入面 九唔搭八嘅人都收到我加入左singal？
究竟signal加人個機制係點？

你意思係咪SIGNAL有時會好似TG咁,
你手機contact list 入面既朋友a 岩岩開左signal 帳號,
咁你signal就會有個新對話, 話"朋友a已加入signal" ?

係，但有d朋友開左又冇
仲有有時朋友搵我要我accept，有時又唔洗

好攪笑, 會一批批咁通知有朋友加入

大群組咁通知其實幾煩